關於禁止蒙面規例既問題

借問聲，如果佢地叫我除口罩，我除咗，俾佢地確認我身份之後，我戴翻口罩係咪無問題？最多佢再叫我除，我又除，確認完之後又戴翻，無限loop

點解幾秒就po到咁犀利

記得27/10晩喺直播見到有黑警叫個記者除咗面罩之後唔俾戴翻